點解咁多人仲買H&M？

唔明

洗幾洗件衫已經唔着得

平

U記唔減價

平又點 質地咁差

仲要藍到仆街

香港多港豬

係紅架囉😹

R頭

樓主仲做緊hnm?

u記啲衫太細件

弱智囉

連登logic: 個心黃咪得囉

啲衫質料唔同，有啲著著下就鬆...
都係Uniqlo同GU好啲，但而家鍾意GU多啲。

好多港女買完唔剪牌，著完拎返去退

同一個價位嚟計質料佢同Zara 差唔多係最垃圾咁制

HM真係拎黎當底衫都覺得垃圾

Tshirt係差d 但外套/恤衫個d ok wo

不嬲唔買, d 料又薄又廢